\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Die ledernen Hosen}
\index[in]{Wenn der Frühling kommt}
\index[in]{Ist es Zeit, die ledernen Hosen zu tragen}

\beginsong{Die ledernen Hosen}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wennderfruhlingkommt} 

\newpage

\beginverse 
2. Wenn das F\chord{e}euer \chord{h}in der K\chord{G}ohte schw\chord{e}elt \\
und manch \chord{C}einer von großer F\chord{D}ahrt erzählt, \\
wenn der d\chord{e}ampfende T\chord{h}ee überm F\chord{G}euer h\chord{e}ängt \\
und das Gl\chord{C}ück der Freiheit den K\chord{D}ummer verdrängt \\
\endverse

\beginverse
3. Und es k\chord{e}ommt ein Fr\chord{h}ühling zu \chord{G}uns in das L\chord{e}and, \\
und die L\chord{C}ieder, die sind uns nicht \chord{D}unbekannt. \\
Lasst uns fr\chord{e}eudig \chord{h}in die F\chord{G}erne z\chord{e}iehn \\
und gleich V\chord{C}ögeln dem Hier und dem J\chord{D}etzt entfliehn: \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: rumpel (Andreas Barth)\\
Bund der Pfadfinderinnen und Pfadfinder, 1989\\
FA: 239 GB: 281 MO: 208 TS: 595
\end{angaben}
